[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (22) 五個季節三連冠粗卡

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

原來推完成個post都無人整過個template
差D又成個就咁抄黎開post

新post 粗卡

OMG大發粗卡

數據狗留名

嚕妹大發留名

幾時黎香港

自己離開香港去見佢更快

數據狗哪有錢

入fs未

Winner 冇出現咁都拎一位
Mnet 係咪應該要改下制度

雖然Winner無上但真係應該Winner拎既，人地音源銷量都咁好唔應該用人地有無黎現場佢衡量佢應唔應該一位既

新粉留名
第一頁轉左D新相好靚

@omg_promoter: YooA opened another fan cafe acc because of losing her password after nearly a year.

3C白痴YooA

每次開新post都開一個acc

唔係好識用個daum app, 點樣可以追成員posts，我依家見到成員post野就會追蹤個成員戶口，不過yooa開左新戶口我就唔會知，成員posts同粉絲posts溝埋一齊好難搵...

哦，我搵到啦

唔識韓文通常我都係等睇twitter翻譯算

我查字典睇

留名

咩字典

劉小姐唔止冇左個cafe pw 我諗佢連個email pw都冇左唔係點解唔重設密碼

一定係 vapp都唔記得pw先404

Naver dictionary

papago

文法我直接google

追omg學韓文不過要識少少文法先會識查字典，因為啲字會變形，加上成員口語化/扮cute嘅文字，直接copy plaste未必搵到

papago
不過我係通常成段 copy之後播黎聽
只識聽唔識睇

又一個忘記帳號

我識嘅字少，睇字可以慢慢查字典不過其實識聽重要啲，因為omg好多野無sub想睇多啲vlive學

勝飯留名

Arin今日又轉新look

Arin

Binnie

Jiho

勝勝

沙沙

金Mimi

孝定個肚肚

Arin (20歲)

佢係咪肥得濟爆鈕

病好未

有左

我諗佢乜pw都唔記得

沙沙留名

做乜唔扣呀

今日回歸難得咁好成績打兩個禮拜歌就GB 唔怪得日日都著舊衫 頂你WN

醒最好就快D出Repackage或者後續曲 一係就去完日本8月番黎即刻CB 出首膠歌都好過你唔打歌唔做野

第一次正專都咁快完WM

定定

勝熙

第9

Music Bank Live
啱啱到OMG

新衫

好黃

沙沙唔知佢有大頭ending?

知 預錄嗰陣個Staff有同佢講
但兩次佢都呆晒唔知做乜咁

P社真係世界級

IG

之前拎肥定張相黎玩都冇咁kai，佢自己影kai撚到

沙沙不嬲都poker face

mimi同孝定果張好不安

吓，咁快Goodbye喇
仲諗住去完新加坡番黎繼續添..

永續fs

有無D近D既可以參與下

音銀Stage

好彩佢地唔係係p 社呢間仆街公司

cafe diary

wm最大問題係無衫姐

今次真心on9 第一個禮拜就要loop衫著

第一星期Loop衫但之後又著D未出現過既衫

平時都係咁 個人慒下慒下

CLS公司

我仲以為係佢專登唔做動作

呆萌開

遊緊魂咋

聽日又到咗無OMG既一天
BTW 其實我覺得今日套衫差過綠仙子

聽日新加坡唔知有無live

一路順風

哩個港女一時15歲一時25歲
好亂呀好亂呀

一落車個機師鬼佬係度撩女仔

都係睇個妝radio個日好細路feel

黎緊幾個月係咪都好難見佢哋

金毛bb

去日本囉 6 7月又去搵真銀

鬼妹黎

隊長好似好少戴口罩，沙沙今次都無

連見都無得見

我都以為係 點估到咁快完 wm唔係驚左啲男團呀

WM 都算好過 P社

定定著返大褸先有返啲成熟味

早打完歌都好嘅
再繼續打歌都係同啲大團炒埋一碟
加上Mimi又病到咁
返去抖吓都好嘅

Oh My Girl ad in Times Square for The Fifth Season (SSFWL)

新加坡

咁正既呢個拼盤 新加坡唱左6首歌
SSFWL
愛情速度
Liar Liar
Secret Garden
Real World
Remember Me
半個演唱會level

嘩好正喎

拼盤都有咁多歌唱

日文版 SSFWL
都唔係特別似動漫歌啫

好似重有擊掌會

真係今晚即刻番韓國

坐一點機聽朝8點先番到韓國 跟住訓一陣食個飯又要去人歌生放GB

仲以為拼盤con例牌得三首歌

番到首爾

第2張好有 top star feel

得番阿妹仲有力 個個連孝定同Binnie對眼都就快訓著咁

我地快閃完返香港都係咁既樣

阿定同MIMI係咪已經死咗

八個鐘機，辛苦啦

人歌Live 今日GB stage

無ending fairy

原來咁多件衫白色最正

不過打完歌了

好鍾意睇沙沙笑

A collection of 30 OH MY GIRL ballads / including a solo unit feature-ring competition

勝熙Fansign點解可以咁搞笑第三張

呢幾日狂loop新碟有時候我都努力諗緊究竟OMG咁多神級B side排名係點我最鐘意邊一首

裡面d歌好似都係d album歌/ost/節目合作歌
另外電台 cover song, 某d蒙歌舞台都冇
果d都好高汁

新專輯side track暫時最鍾意case l5ve 好好聽所以睇埋歌詞，歌詞都好正

一開始認唔出勝勝

日本仔唔好玩佢地啦

好老套

好掛住佢

我連見嘅機會都無

撞鬼 星期日GB Stage左 打歌期結束接受埋記者訪問打完歌感想
跟住聽日The Show名單有OMG

即係聽日先正式goodbye

永續打歌

飲食系女團

好多個飯站一齊玩撚完
@mimihyuns: smile candy apparently disguised (?) as a reporter or something and went to timing mv filming and their dance practice room

嘩，咁危險

我都想見

你見左咁多日

自作孽

好過癮

G持 呢個站真愛

5G食飯都有工開

呢度有冇痴線佬係大公司做野??
可以propose請佢地來

你囉

我果度咁能細...咪玩啦
想知田b幾時請佢地來

果班阿叔心諗班後生女乜水呀

佢哋去做乜

坐得係度正中間應該都高層 招番幾個大叔粉買碟啱哂啦

又係呢條mk

who?

韓團亞洲公演官方中介果D掛 接好多間公司團團海外公演都見到佢

The Show Live

牙痛女神沙沙

到啦~

雙忙內

加佢個自製mv

youtuber定定

佢最尾竟然話支雪條難食

原來係話唔好食 聽聽下歌突然間變左影自己笑死

佢最尾支雪條好撚難食架[[/red]sosad]

唔係，我打錯字

有韓仔左佢講咩，最後佢意思大概係：唔理啦，放棄減肥啦，我要食依個

睇漏左過去式，應該係咁先啱

唔掂啦，放棄左減肥，食左依個

啱呀唔好減 定定月巴月巴地圓圓面最正

Arin vlive呀

頭先講食冰

Arin講英文

港女

呢個look真係越睇越似秀智

My name is Choi YewonI’m 21 years old

完 開足成個鐘 好幸福

見面要同佢全程講英文 黎個英文特訓先

佢要特訓定你要特訓先

要返工，miss左
yewon咁得閒

Arin la，佢淨係識嗰2句

你地都要特訓調低返去到佢聽得明既英文程度先得嫁

Yewon靚到好似cg咁

睇返教育電視學下小學生學緊d咩英文

香港幼稚園程度差唔多啦，而家d幼稚園學d英文咁難

一定係Binnie要特訓先

佢2個同佢講英文都係會啞左

聽晚6點-7點 CELUV TV

99親姑 估唔到又有得一齊拍野

要幫佢地特訓了

Good Morning Miracle

我有個fb page做英文翻譯

佢地可以睇黎學英文，雖然我啲英文可能都未必完全啱

Binnie會

勝熙官咖

第一張

Mimi唔知係咪仲未好番 今晚直播唔黎 星期日FS都去唔到

聽日仲要去38線DMZ公演 唔知齊唔齊人呢

A live broadcast is now showing on V.

celev tv

呢隊有人用到呢個嘅咩

諗咩野呀你

原來宜家邊留返瀏海 睇唔慣

Is Me

返屋企睇重播

沙沙日常呆滯

後生十年

次次都玩呢個 明明Arin真係好廢

Binnie勁喎

Binnie反cup

平時成日摸佢地摸都認到人

新歌

新野

作曲達人

哇 MC

係咁aegyo

今日勝熙d aegyo

孝定呀

孝定又黎cls真忙內黎

25個月孝定心臟直擊

見到Lu叫佢地unnie就覺得怪怪地，佢地個樣仲細個

劉是我都世界級

YooA唔同級數嘅舞

揀D歌都好有sense喎

中文學貓叫都有 反而YooA自己隻舞唔識跳

呀哥 is watching u

啱啱先完直播又即刻開vlive

原來最近勝勝一日只係食一個蘋果加一包啫喱咁都可以能量滿滿

唔識韓文
幾時有中字

A live broadcast is now showing on V.

jiho開完到勝勝開
反正有schedule化左妝唔好曬

Vlive女團

rap rap seunghee

連 arin bin都肯開既時候
不變既事實係沙沙：不了

勝勝唱歌

沙: 我個ac pw係咩

正想講，佢未必係唔想開
只係唔記得咗PW係咩姐

唱錯歌

404 NOT FOUND

打完歌多番時間開Vlive係咪好事
同埋係咪傳說有一位公約，去咗邊

聽勝勝唱歌，感謝勝，我們

今日好正

其實幾鍾意睇唱人地歌既vlive
有啲好聽既歌真係無聽過 唔識韓文 頭先係咪有一首唱過叫all night?

call車到

無劉海好似正啲

係喎 唔講都唔記得左 Secret Garden一位公約都係heyoTV直播到做 仲以為今晚會做
上次Remember Me一位公約都好似無做到？ 今次借D意又走數

remember me唔係oh my zoo?

哦原來呢個就係 我記得好似仲一個係話去漢江煙花節免費公演

收工返屋企睇Celuv TV Replay
不過D字幕唔同步同翻得唔多

photo by mimi

OHMYGIRL Diary 93Page

一個月輕8公斤 點頂...

下次去餵豬

勝勝真係好努力...

其實佢都好Fit啦
再講就算小肥又點姐
你睇下隻肥定咪又係幾得意

53's

要上電視好睇, 瘦嘅要求好高... 定定睇唔出wor反而呼呼有時有啲角度塊面有啲肉不過個身好瘦

輪到定v

勝熙時01：25pm

jiho塊面肉肉地都仲可以靠髮型遮遮佢
不過孝定
無可能見唔到啊定舊肥肉

瘦 只認證binnie

Yooa都係瘦到...

身瘦臉圓qq

隔住個mon都覺邊邊瘦得過份

定兒unnie竟然咁快有新片睇 估佢唔到

M2 Arin & 多榮的什麼都做的review 預告中字

邊>沙>勝>咪>另外3個唔識比

最後又刷牙嘅

好似琴晚 celuv tv提過下已經有2段片 都係素顏系列

Jacket Making

今日著白色

勝勝真係見左Paris Hilton

最後一張

我真係覺得呢套白色衫仲正過黑色星空裙

我覺得正既點純粹係劉是我

定定難得有啲仙氣

好正 Arin x Jiho

今日咁靜既
咁等我po下肥定啦

WM幾時先搵得夠錢比Arin可以喺真果D花園下

[ENG SUB] Oh My Girl 1st Album "The Fifth Season" - Jacket Making Film

好可愛

CG女團

10：47果下有半隊都嚇死咗
我懷疑佢地事前唔知有果下爆

loop咗好多次，不過我覺得佢係想拍呼呼，所以無拍哂，好可惜

有陰Binnie

不過髮型同套衫唔match

今日FS

勝勝 第一張超可愛

私服

最後一張比沙沙咁望住

後生bin真係睇唔慣。。。

開左頻道做歌詞翻譯

暫時嘗試譯左兩首，有興趣可以睇睇～

沙沙QQ 最後唔比搶

巴打好勁
謎題首歌真係好得意

件玩具唔準比人搶

係呀，特別係勝勝嗰幾句唱腔好得意，詞都好得意，不過有幾句好難譯

以前以為沙沙係冷面美女，原來勁可愛

全隊出show個樣同平時根本完全2隊人來

感覺上Liar Liar之前出Show影相都仲會笑架

官推話剪左溜海個張相又幾靚
FS無馬尾我就唔係好慣

沙沙只係平時反應慢人一拍 表情少 成日發呆 望落對眼對周圍發生既事少關心 同埋遊戲黑洞 全部加埋=神情呆滯 無關心反應慢黑洞

佢好溫暖 好識氹我 送少少野比佢已經可以開心一日既傻妹來。。

如果沙沙知你對個個都咁。。

米屈我冇對個個都係咁。。

佢對個個都係咁，你只係其中一個炸

Yubin vlive

今日唱歌呀

得學生哥有得睇

沙沙做節目都好可愛架喎

支持下電台同私底下都好鍚OMG既燦多師兄

咁早講定星期五mimi繼續缺席簽名
希望佢快D好番同健健康康

病咁耐

成兩個禮拜都未好番 辛苦死佢

wm 唔交待下

想問依個係몰카定係真

自編自導自演劇本

休息下 養足精神就夠了

又黎。。。

睇完想買黎玩

仲以為係真添
即係有人吽埋係隔離 係咁整啲聲出嚟?

係啦男人聲 左邊D野跌落黎之類果D

可以睇返2段FULL REPLAY 明顯地係劇本

最後真係食得架洗衣機整朱奶

沙沙對我好好

俾佢休息下啦 前幾個月真係太忙😭😭😭

洗衣機個part真係笑到噴奶

又錄足全場 OMG d飯站真係好好人

去唔到都可以睇片滿足下

Binnie都係有瀏海正d

勝勝13號吹水Vlive出左中字

5月初日本Tour果陣Binnie Arin夜晚係酒店Vlive有英文字幕
忙內Line

CeluTV都出左英字 今次咁爽手

Jiho輕鬆二人份

呼總

二人份獨食圖

大食女團

一GB就狂食野 減肥係咪淨係減CB期2個禮拜 之後去日本係咪唔使減肥

btw啱啱先放工見到佢d燒肉好肚餓

俾佢地增下肥肥肥地幾正

第時個個都可以轉型做youtuber

咁多老友

本來我都唔睇其他團 同邊邊咁frd底唯有勉為其難睇下啦

芯

乜水

DIA 耶辮
Momoland 牙Jane

我淨係追omg一隊都睇唔哂啲嘢

fanship d welcome kit幾時有

OH MY GIRL Diary 94Page – The Fifth Season 活動 Story

同一個pose影三張

港女pose

正咪得

咁實正既

mimi病左無影

正到

呀好正，不過差了mimi 可惜了

好wild

有無咁驚"吱"

定定影相好叻邊邊都係無陰正

唔好意思，我係新粉
請問哩個係邊位，以前未見過既，新隊員們員？

嚇到打錯哂D字

係呀，佢叫Arin，韓文聽落似兒童. 韓國兒童節以佢命名的

sor. Arin係佢細妹，依個係Yewon

叉園定田園？

义園呀

X園呀

乂園呀

又翻睇咗The Kkondae Live一次
點樣可以唔鍾意哩隊霉團
重點係點解肥定果陣好似仲瘦過宜家咁

CSH又放多左兩場全場Fan Sign
19號

12號

OMG粉真係好大愛好願意同人分享

自從睇全場Fan Sign之後發現D時間過得好快

中字

Top100 Individual Idol Brand Reputation Ranking for May 2019

20. OH MY GIRL #Arin
26. OH MY GIRL #YooA
31. OH MY GIRL #Seunghee
32. OH MY GIRL #Hyojung
38. OH MY GIRL #Jiho
44. OH MY GIRL #Binnie
61. OH MY GIRL #Mimi

回歸月個個有份

早晨

勝勝啲牙仔

個cam係邊

搵唔到嘅

想問下有無大神當年有backup到
"180123 Heyo TV OH MY GIRL的私生活"

既中字版
bilibili下咗架

原來無左

oh 我未睇...

清純邊

嗯 食得好乾淨

12點食 態度正確

勝熙牙飯

夜媽媽宿舍竟然無其他人一齊食

第一張個頭咁亂
下面三張都好靚

入哩個Po之前要確認下開咗wifi未
日日都咁多圖丁死人

靚到呢

譯左Checkmate依首都好高質

依個時期好正

Arin又扮女神

Mimi ar

眼大大面圓圓

呢個勝熙世界級

Seunghee is on the way home from recording of Happy Together. She complains cutely that her fan site came to her after filming Yoo Jaeseok first.

第三，好似好勁，啲碟賣成點呢....

Miracles今日天氣好好，做咩呢

整牙

勝勝啲牙好qq唔洗整
幅圖邊度搵

突發
蒙歌出現 招牌beat box

招牌Beat box 無限版本有無限個個人技

個面罩有咩用

無人po細佬po嗰堆Arin嘅

定定個反應

靚家姐

勝勝與沙沙的實力差距

做狗好過做人

想做狗

頭2係BP同TWICE，咁第3好好啦
碟就說好不提的...

如果比邊邊咁望

Binnie早晨

蒙歌中字 第二組歌手

近排最近都鍾意玩狗
同埋又擺刷牙落條片到

今次無自作曲聽

韓國人鍾意刷牙

OH MY GIRL Diary 95Page – Final Story of the 5th Seasonal Activity

見到mimi係咪代表可以放心少少
希望佢無咩大礙

回歸特輯應該係舊圖？最近佢有無錄野呀

應該係打歌最後一週既圖

幾時CB

GB左一陣咋喎日本都未去

一日不見 (透過個mon) 如隔三秋

下個月去日本解下愁先

你又真係心急D
我寧願佢地抖下先，順便比我儲下錢襯仲未出名買幾隻碟就可以去FS見下佢地

一野轟落去啦

成長型女團要慢慢黎

有生之年都想追下回歸，趁依家學下韓文，雖然未必講到，不過想聽得明佢地講咩...

Photo by Jiho, 又互拍

我決定挑戰ARIN既英文

英文得啦，除左某2個之外

如果真係參加fs我應該都會用英文,英文我都已經199韓文重加19999不過其他時間都想聽下佢地講咩，韓文對識中文嘅人黎講算易學啦，鬼佬學應該會好辛苦

YOUTUBER

原來咁多Nickname都係沙沙起

岩岩睇完 勝勝第一回合晉級
竟然贏到對面個新成員
感覺上係人地太緊張

不過再順便睇埋下一組個對手(彈幕劇透埋係邊個)
所以勝勝第二回合應該都冇咩機會

不過有得上已經好好

係釜山都撞到Arin 這些機會

Hi how are you??
I am fine thx!
bye bye see u next time

沙沙CHOK樣

JIHO CAFE 多圖

又曬長腿

香港加油

本身呢個禮拜簽完返黎都想慢慢出相
不過發生咁大件事 好難有心情
大家都盡自己努力 去做d野啦
香港加油

早幾日都還好 今日真係離哂譜

加油

希望大家加油
辛苦完返屋企休息既時候
睇圖如果有力量提供到比大家就好

Binnie人氣尾2
真係有咁差咩

每天必需的人間vitamin

2期會員禮包聽日可以申請，比人呃咗入會既大家記得申請

日本版也不錯喲，有啱口形

棒球場16歲清純Arin 4周年
150613

同上面16歲果幾張大對比到

2期做咩又黎

港女進化史

呢4張靚

搶唔夠錢 繼續搶

日本Wego出OMG聯名Tee 又幾靚喎

[url]
[/url]

■コラボアイテム詳細
発売日：6月21日（金）
>>WEB通販ページはこちら
※WEB STOREは6月21日10:00より発売

○コラボT
カラー ：White／Black／Pink
サイズ ：M／L
プライス ：￥2,990＋税（税込￥3,229）

○コラボサコッシュ
カラー ：White
プライス ：￥1,590＋税（税込￥1,717）

取り扱い店舗：
【WEGO】原宿竹下通り店／心斎橋店／名古屋パルコ店／ONLINE STORE
【海外】WEGO TOKYO SHIBUYA109 HONGKONG

可以寄黎香港

又有貨金嘅機會啦

港女就生日, 聽日開始又有杯套拎

Arin派糧

港女圖海

第1張娘娘受我一拜

Arin越黎越學佢Idol Suzy咁行女神路

女神派軍糧

newsade tiktok 好大聲 耳都聾
孝定

Arin

勝勝HT4

如果arin係第1港女 佢一定係第2

牙定去左日本旅行

沙去左邊?

定定Cafe更多圖

沙沙連一張望到樣既都冇

濟州島? 似係

邊邊同定定都去日本但係分開去

去旅行都係keep住唔笑

MIMI回歸喇Yeah

要保持神秘感

放完大假

Gustav

沙：

good morning

好多港女

勝勝多圖

港女 xo

番到主場就係咁出靚相

數據巴咁夜仲貼沙沙

好想被勝勝睇掌紋

定兒Vlive

粉紅定定

食完飯有得聽唱歌

正呀，有助消化
但其實我靈魂仲停留緊琴日ARIN句지금까지竟然Fail咗

尋日Arin有咩睇

定定叫佢帶ending, 不過佢Fail咗

定定好高產量

今次無刷牙啦

唔怪得我硬係覺得差咁D野

Setting嗰到轉返做公開

撳落個名嗰到Privacy轉返唔係private

唔該哂，我轉頭再試多次

錯覺 影到好大咁

Binnie 識 have a good day wor

佢地依幾日好多更新

港女生日粗卡

HAPPY ARIN DAY

連生日有一版新聞

港女又大一歲啪啪啪啪

Yewon happy birthday

生日快樂呀！

Binbin cafe update

一年一回po
Arin寶生日快樂🎉

Daum fan cafe Binnie update

It's your birthday already!!

[Pictures]

You were still a baby in my eyes but then you quickly grow up to be a very cool adult😊

[Pictures]

I am an immature unnie so I couldn't take care of you well and everyday I keep making you Click clack click clack.... However!!

[Pictures]

I really really wish you will live everyday happily while smiling brightly anywhere and anytime.

[Pictures]

Just like today, let's be thankful for everything and stay happily together!!

On your side, behind you, I will support you in my heart no matter what will happen to you.

I really love and cherish our maknae a lot💜

I wish you a very very happy birthday🎉 I love you💜
.
.
.
.
.
.
.
ㅋ
ㅋ
ㅋ
ㅋ
ㅋ
ㅋ
ㅋ
It's your birthday so there should be some special pictures right? Kekeke

[Special pictures😂]

I really wish you a very happy birthdayㅋㅋㅋㅋㅋ
I wish you will have the happiest day and be the loveliest person today😊

d全場fansign無左既

係喎，唔通下次要Backup定

Arin去左應援cafe 這些機會

呢張影得咁假以為PS落去

有無人識佢架

想撞到牙定去旅行

佢去嗰到咁靚嘅

OH MY GIRL Diary 97Page Special Story #HAPRARINDAY

演員Binnie

我都想同肥定去旅行...

Adari TV Ep.2中字

望穿秋水終於有

痴線

A live broadcast is now showing on V.

binnie v

我鍾意依個系列，夠低能又有韓語字幕

佢其實係咪醉咗
唔知佢瞓醒記唔記得自己開過live呢..

CSH大神真係好高質

條蕉笑死

肥定

I saw them live a couple years ago which was fabulous. At the end of the concert, they bowed onstage soaking up the applause 👏🏻

oh, you saw them in Korea?

Yes they were given a thunderous standing ovation !👏🏻👏🏻

oh you are lucky man. I wish one day I can see their concert. I only know them this year and I am so obsessed with them

I’m sure you will !

mimi個樣攰到

搵次組團去睇

定定之前去左行冠岳山，真行山女神
今日又有fansign

真呀，我都想同佢一齊行山
D相點解可以咁靚

帶佢行飛鵝山

你係follow麵包大？
Creamy candy都好多好多好多定定既相

有 follow但好少特登睇
通常我都直接 search
#韓文omg sort by time咁睇圖多

全部站都follow晒架啦

最後果句學到野

跟定兒姐姐去旅行

好想同牙定瘋狂行山

學到野

呢張係咩證

唔識韓文但根據 binnie v多次提到學車同埋韓國有1種 2種車 而張證又有2字
估計應該係考到駕駛執照

肥佬咗幾次之後終於都考到

16號全場 又係有可能一段時間之後就DEL

邊個大d呀

沙 vs 定 頂公仔比賽，個公仔好慘

左手邊果個唔係忙內黎咩

She reminds me of my cousin Jess who too is an exquisitely beautiful lady. Like her, Amy has an exquisite taste in fashion 👚shoes👠👟and exterior design. They’re both glamorous ladies who enjoy dressing up in glamorous outfits 👗Just the other day I saw Jess dress up in Superman costume as she was going to a party 🎊 She looked absolutely fabulous like the heroine in the famed television series entitled “superwoman”. I’ve never seen her dress down though haha 😆

點解咁靚咁可愛

最後一個fs啦，去日本啦

我都想去

等緊佢地黎香港
幾時再黎香港呀

23號全場

26號上JTBC run wave 預錄
空白期仲有少少野可以睇下

邊尼

ARIN

Jiho背影好修長呀

捕獲野生Jiho一條

miracle vlive 2期 申請 寄野 果度有冇人已經搞左

最近幾場啲fs相好靚，個場夠光

運費係咪應該好貴
想知有冇得順豐收完
再去d近屋企既智能櫃拎

但唔識點填順豐地址
亦唔知到完之後佢地點通知我

未用過外國買野寄順豐

好貴，俾左20us
順豐唔識

應該一樣價錢
佢都係DHL個D快遞送黎香港 送去屋企/寫字樓同送去locker都係收你咁多錢

其實只係因為屋企長期冇人又要返工所以先想順豐收完再自己收工拎 但唔識點填

會擺樓下架嘛

如果無人應該會放低張卡叫你去郵局攞，我試過係咁

如果DHL既話到時佢通知你，你可以改附近既OK/711拎，好方便

Arin既生日郵筒有中字了

ADARI TV EP3中字

8月16 22 2019 K-world festa 出演預定
私心有個豬肉獎分下就好...

Yooa靚到...

又可以同阿定去旅行

咩料

定兒笑得好正

A live broadcast is now showing on V.

定定v

阿定vlive

笑死，勝勝爆入黎

主唱line 又出黎賣笑

orungi game

雙主唱病發

雙主唱低主日記之跑哂成個WM

＊低B日記

最後發現跑完個樓梯頂唔順要熄機抖下了

笑死，本來好眼瞓，睇完好精神

有冇手足知個game嘅由來係咩

唔知有無old news到
Jiho有份拍Ben首新歌既MV

冷豔女友

FANSHIP係高級D 即日有中字

fanship live應該可一不可再 始終唔係多飯 仲要分fan唔fanship 課fanship純粹為左個迎新pack

我一開始睇字仲要以為課咗一次金會連埋運費，到申請果時先發現運費另外比..
btw 真係無乜必要開fanship live，比多人睇下識下好過啦

勝勝live次次都好有娛樂性，就算聽唔明

最好就1人開1次fanship 當比我刷下優越感

mimi太耐冇開 v禁錯左
我都覺 fanship vlive唔係咁好
搞到好睇分化 唔課就冇得睇咁
少開為妙
就算要開 fanship v 最好可以改到
fanship v買左既人可以優先即睇
冇買既段片都可以一段時間後解鎖
比全部人都睇得咁 不過應該冇可能
vapp間公司本身想賺錢唔會咁改

有無傳送門睇idol lunchbox ar

20190626 Idol Lunch Box (1)

估哩張圖包含邊幾個member, 都幾搞笑

jine黎既

定